有冇同另一半開共享位置？

一日睇佢5-6次

裝個cam係佢公司張枱

咁恐怖

點整，我都想整返個

望住個location打j

不如互相裝cam啦，咁咪隨時隨地都知大家做緊咩囉

有，有咩想問

自從7月之後有

呢個真，乜野 tracking app 都裝哂

共享位置，監控位置，
係好聽啲既

iPhone 尋找果到共享

有可以唔使問佢就知佢起邊去搵佢

整左之後，冇得再呃佢出左門

一向都唔呃啱啱起身就啱啱起身

你突然搵佢，佢有冇嚇親

暫時未透過位置搞突襲